仇議員on9完未？

仲私人檢控？

佢係咪覺得許智峯fail係因為原告都俾人告緊，所以自己宜家冇事就會私人檢控到，律政司唔會介入？

如果果場巴塞打拜仁我買左波膽1000客其他，就有一百萬，可惜我冇咁做，宜家我仲有一千蚊我攞黎食飯算

有人玩私人檢控之前我已經話過晒鳩氣
嗰陣我仲俾連登仔圍屌
而家連連登仔都醒覺
仇已完仲on99咁

律政司：不解釋

「唔通咩都唔做咩」
如果佢係用自己錢嘅就冇所謂啦，眾籌真係接受唔到

仇b

私人檢控條例本身講明DoJ可以隨時介入
即係DoJ介入完全合法合理根本唔洗解釋
仲倒水落去嘅話我會懷疑佢係匡智院友

就係要做俾國際睇港共有幾醜陋

用人地錢幫自己打官司
贏=自己政績
輸又可以r人同情 增加知名度
不敗之地

眾籌都唔夠錢嘅 佢自然就會知點做

點解要勞氣

啲錢會自己袋

咁咪叫佢交代帳目 如果係冇人支持嘅 你慌嗰度會係好多錢咩

係邊買有1000倍

就係唔想佢再係咁on9落去

3日前米有，我賭波多過你食飯

女人係咁on9

佢為啖氣 其他人就真金白銀

佢做雞賺一日最少賺兩皮野 兩個月夠收

又唔洗佢比錢
其他人當買贖罪卷
政府又賺一筆錢
WIN WIN WIN

講左交代條數年幾 有無邊個做到？

做幾多次 DOJ一樣都會介入，岩岩先兩單，仲想哂錢

呢個真 無得輸

又使一大筆錢去證明司法不公?

可能見呢招幾好搵 介入完d錢可以留返自己

有咩接受唔到
而家開宗名義去眾籌，join得嘅都係by佢先俾錢
同自己拎錢搞有咩分別

雖然個人都唔睇好
但亦無必要唱衰
因為你永無可能知道個結果有咩驚喜
與其怪佢做on9野倒不如自己做多啲實際野

Agger

講起私人檢控 班大狀黨一毫子都唔會收少你

唔通咩都唔做?
咁你有咩高見?

佢餘款捐612
同埋佢呢單法庭已指出警察有施以不恰當武力
大波驊有本事就單單都介入囉

會唔會俾人扑番鑊籌旗
我一千

sorry 佢真係會禁做

agree, 呢條路唔work了

講到咩法治未死

但收成本價？不了

我費時答佢

PR公司好驚？

單單都介入有幾難
簽個名就搞掂

唔通咩都唔做真係幾屈機

拉 樓主自己睇下仇b fb d手足建設性留言 再檢討下自己

關咩事 法治已死仲打官司...

預咗㗎啦，咪就係等佢做多啲呢啲核突嘢囉

傻鳩
咁嘅時勢仲咁on9，你似pr公司多啲

仇b學下仇c啦
人哋搵錢幾叻

你估外國真係唔知香港咩事咩

仲唔夠咩佢地清楚過你

唔同自己意見就話鳩人pr

個story最大個兩隻字係咩?

唔撚夠錢洗呀，科水啦仆街仔

錢你出

呢排少左關注所以咁
晒錢

子彈都入到滿撚晒啦
醒未呀

110萬算得係乜，睇下律政司可以用咩原因介入受害人的檢控

抗爭派果班撚樣做嘢未
係咪又係得把口
消費情緒

好撚多五毛
有d一早block左

雖然想屌你以偏蓋全，但睇番近期啲女政客嘅表現，都係收番

做乜撚嘢啊佢，司法制度已經咁傾斜
仲要哂錢，好多人被檢控後 成世玩完，冇工開
啊議員你點解唔做正經野呢

得罪講句 眾籌有邊樣野係有用

唔洗換手袋?唔洗買新衫?
一陣畫面唔夠靚點算?

所以而家咪屌鳩仇栩欣ON9囉
許智峰做一次夠晒數啦

又呃人錢

Cap水，入錢入錢入錢。

搞好民生野先啦屌你老母區議員

一句就override啲高成本零效益嘅事
香港人真係多多錢都唔夠

賣相好過啦

咪又大把人走去捐當贖罪

「唔通乜嘢都唔做」

d錢係咪你比呀？

d錢係咪你比呀？？

啲錢你出哂佢啦咁

又唔係拎支槍逼你比
有多餘錢咪比

屌你又係一句兄弟爬山車埋嚟

寧願比手足做安家費都唔想比呢條無腦八婆送錢比法庭

泛民可以呃三十年錢嘅原因

笑到5毛多到
一入黎一堆block左既人

去驗腦啦仆街

真係 2020仲籌旗打官司

驚喜到 連續3次比人撤控 送成500萬堂費比港共

D錢錢寫到明點用
覺得私人檢控冇用可以唔捐
好難明咩？

我會兩面都俾，你搵唔撚到錢咩?

仇栩欣，為左後面既手足，應立即對兩名不恰當對你使用武力既警察採取私人檢控

連登仔真係好難捉摸

今次真係要忍痛反仇b

律師賺到笑

有冇司法覆核？用法庭權力去推翻行政權力？

喂ching你快啲走 我幫你頂住先

所以仲搞唔搞私人監控值得討論
btw攬炒都好似籌左成千萬

真係發神經 有個版睇都仲要告

傻人選傻西，害死黃絲雞

香港人已經退化到明知某啲眾籌係cap水，但係本住未試過點知唔得既精神都會去捐。
講到尾都係唔敢體制外抗爭，終是捐錢去買贖罪劵

然後我講左呢番好撚難聽既真話，所以我係熱狗

仲唔夠？

籌錢買KY
連登仔爭住屌

你唔做，又點逼到佢哋強硬插手嘅惡態

黑警就係咁講：你唔出來示威咪唔會比人打囉

咁唔通就唔示威咩？

訓撚左幾多個月呀大佬
不如我問返你呀，有邊單係冇介入呀

好多大學生，有d仲係三大

眼見社會不公，不惜賭上前途，對抗極權

依家鋃鐺入獄，被政權抹殺前途，
專業人士、公務員、大型機構基本冇可能

將來成世靠黃店搵萬幾蚊過活

全體飯民議員做到d咩幫班入獄手足？

唔講咩都唔做？
咁你有咩高見？

35+救手足

起一起底，樓主係分化撚

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

最後：

有咩選民就有咩代議士
只係令人心酸既係香港已經係全地球排第1定第2高智商既地方
台灣人有民主20年先識玩民主，香港人有左民主之後都可能都要比班政棍撚多十令年先識醒

你捐曬110萬咪有錢囉

而家係咪未試過私人檢控先
係咪未見過律政司插手取消先
你要課多幾多次金去證明惡態

而家做過啦 仲做黎做咩？

唔夠，過去咁多個月N個手足被自殺被跳海都唔夠
所以要CAP水眾籌

屌你班五毛PR老母

好肉酸啊柒頭，認撚到晒你地啦戇鳩，想帶風向收皮啦

牙仇連總辭都冇發表過意見

嘩，先知呀，叻叻喇，得未

因為香港人果d智力去晒跟風同埋轉數走位度，分析力係零，同埋以前香港有運行，香港人緊係做乜都著數d，加埋俾上一兩代既部份天才偽人同埋奸商拉高咗，港豬就緊係當埋自己都一樣咁醒啦，佢地點會承認自己又冇膽又蠢

我有撚講過有一單係冇介入咩
你盲撚咗呀

原來你知doj有介入過架?

原來你唔知我知架？

覺得你好可憐姐
你唔知都算
你知但係仲講得出"預咗㗎啦，咪就係等佢做多啲呢啲核突嘢囉"
立場唔同，講咩都冇用，
記得捐多啲，我就1仙都唔會捐

眾籌冇用還冇用 又泛民又畫面乜柒唔關事嘅都拉落去

事後孔明

支持

本是同根生

大狀黨：為公義大家咪成日錢錢聲傷感情

我都覺得你好可憐
立場唔同就出粗口
你唔捐唔駛同我講架
亦都唔需要叫我捐多啲

拉

可能想買樓

之前唔係已經講過話律政司可以介入咩？

我又冇人叫你出晒
你做咩要叫我出晒？

睇清楚啲先啦，今次有法庭證明唔合理啊

咁又係咪你俾呀？

咁幫手捐呢個

大家係咪好窮!? Luke De Pulford告陶輝s 差十零萬!!

幫襯黃店 俾錢印文宣 幫被捕手足
唔講仲以為而家好多錢

唔比外國睇到 司法制度已經失去 點得呀

大家起下底就知樓主係pr 風向狗

仇絲 （達）

件事發生之前預測到都叫事後孔明
咁呢個世界有咩唔係事後孔明你咁講孔明自己都係馬後炮啦

係真係好撚左 block撚左既五毛 應該都幾驚
你試下doj出多幾次手

下賤波台賤畜藍屍

唔夠你on9

成功—開先例，阻嚇作用

失敗—國際先到律政司無理撤控

好多人負評，但又駁唔到樓主

可能大家都係好嬲好嬲，食個黃店下下火既心態

又水鳩同路人啲錢

樓主係一個好小氣既人

呢度係體育台

唔鍾意 覺得無用的可以唔捐
咁得閒屌同路人多過屌對家
一係pr 一係真on9

叫人咪撚捐落去呢度咋
去真係幫下有需要嘅抗爭者

開係波台既膠post都咁多人理

波台手足係咁㗎啦唔鍾意quit波台囉

告當然要告
唔係國際點知d衰野

咩post帶風向呀？推廣AFL定叫大家諗下攬炒後嘅下一步啊？唔撚柒啱聽就風向，死撚咗去啦你個柒頭皮

又嚟唔屌對家論，我喺一個9成人已經反政府嘅論壇屌政府jm9？

係啊係啊，話私人檢控on9又膠post，嚟辯論啊柒頭皮

你理得人捐唔捐姐
人地捐呢個 都可以捐第個

咁得閒叫人唔好捐畀佢
不如做多啲實事 例如搵多啲隱形藍店叫人唔好幫襯
先打擊到對家架嘛

唔講以為個post係我開呀

咁點解呢筆錢又要射落海呀？

唔係未試過無理撤控 訓醒未？

呢條友啲判斷真係好有趣
都唔係第一次做膠野

喺佢地眼中政府都未DQ過，所以前排DQ候選人都咁驚訝啦

好心佢安分守己post下腳圖咪算
搞咁多野做乜9

巴打反正唔跟法律，又覺得唔洗做依啲事俾國際知，咁幾時搞軍火/買暗花？
唔好得個講喎

相比起伍健偉呃like

呢單仇b算正常，頂盡叫天真

瘋狂cap水 城市同含

等錢洗

佢就係唔肯用自已錢，要我地four 水

香港仍有一個獨立司法系統，你同我都仍會相信

人係仆過先知死

咁你本身係戇鳩 俾人圍屌好正常 仲要講出嚟俾人笑

3日前你確認？

首先，一件事on9與否嘅本質係唔關其他人同事嘅事，唔會因為其他唔關事嘅嘢而受影響
其次，許智峯嗰兩單嘢仲唔夠？
仲有，你既然有想法嘅就自己做，唔好同人講就得

雖然可能有人會話咁唔通唔做咩
不過咁，攞百幾萬換嚟一定比doj介入之後再講好嬲好嬲嘅成本有d大囉

岩呀 連登仔除左一定要殺身成仁之外 做咩都話無用都要圍屌架啦我係佢我就咩都唔做 橫掂做又屌唔做又屌 梗係唔做啦

我會博

又唔好話on9
原意好既不過無用架啦
啲錢拎去直接幫到抗爭者同家人好過

一，筆錢你攞去請多幾個手足更加有用
二，高見撚咁撚想聽高見，我宜家叫你讀多啲書增值自己啊，你做唔撚柒做啊屌你老母臭閪

似係啦.夾錢比佢買名牌

佢係傻啲仲相信係制度內可以有效打擊政權者
好過伍柒拎個議席要脅選民仲要彈出彈入

仲以為有人hack左樓主你acc捐錢添

你以為自己讀好多書

我無on9到倒錢落海捐比呢d傻閪 捐比流亡手足,攬炒巴,hkwatch唔撚好?
日日送錢比港共洗 跟住撻一句 唔通咩都唔做咩? 就大撚曬

用100萬繼續官方證明司法制度無用 好過你做文宣幾百倍啦

叫人讀書同我自己讀幾多書有咩關係？我就係知出到去國際社會自己宜家嘅知識遠遠唔夠所以先叫大家一齊讀書又唔撚得呀？同埋都係嗰句啦，指出有許智峯前車可鑑之下仲倒錢落海有咩用先啦傻閪

冇圖你講咩都冇用

樓主求愛不逐因愛成恨

依定眾籌係要你肯比錢佢先籌到喎有人buy就捐無人buy咪無人捐

係嘅我唱佢其他嘢啦，唔撚駛攞件有公共性嘅嘢出嚟講啦屌那星

許智勇兩單都介入左喇喎
子彈撚仲唔夠子彈呀

咁咪得囉
唔駛問啲錢係咪我俾架喎

唔通咩都唔做萬能d 定 blocked五毛分化撚萬能d

唔buy唔講得？

句句粗口叫人讀書笑大人個口 你講就要聽？你邊位呀

正如DQ咁咋嘛，講四年前選舉嗰時嘅又當冇事，選到入去後又話俾口實人唔計，到今年又話未夠震撼，總之要幾多係唔會有人答到你，總之就繼續晒時間晒精力晒資源落個無底洞就最好玩

登報遊行遊說文宣外宣都可以用你套講法架啦

講粗口同叫人讀書又有乜柒邏輯關係啊？唔撚讀書咪好似你咁撚柒樣邏輯不通九唔撚搭八，叫人唔好再晒錢落一個已經死咗嘅制度度，你就話人唔殺身成仁都冇撚用咁撚九唔搭八囉

我又無叫你唔好講
同樣道理 你講廢話我又唔應得呀

預左俾人屌 唔該承認無可能救到人啦

唔通乜都唔做咩柒頭皮

文化水平高少少都唔會好似你咁句句粗口啦 點會無關係一睇就知樓主唔係小學生未畢業 就係小學生就畢業無得讀

有話你唔應得？

係啊係啊，粗口冇撚文化呀傻閪，你駁下我先啦on9仔

我好同意你喎 做咩要駁你 係你要衝出黎亂咬人

預左俾人屌 唔該承認無可能救到人啦

唔通咩都唔做咩弱智仔

其實好好笑咩
正常有感覺嘅人都會咁樣諗
身邊理傻鳩熱狗置身事外成日都咁講

班*

連仔最弱智
比佢地甩p
聲大到

結果最後係點你自己講

我唔會再晒時間講咩粗唔粗口同讀幾多書有咩關係，老蕭毓民兩個已經夠收你皮，你一係就講下私人檢控點唔on9法嚟反駁，唔係嘅就收檔

咁宜家私人檢控咪一撚樣囉，又衝出嚟講咩啫，收檔啦on9仔

眾籌制裁班狗裁判官好過啦

笑死，你現實係咪冇朋友嗰啲人嚟，咁撚戇鳩嘅

你肯定單單律政師都會介入？咁你一定係律政師啦

佢會報警拉街坊好癲

靜啦 黃嫁

笑死，你現實係咪冇朋友嗰啲人嚟，講呢句咁撚戇鳩嘅

1 百萬 請isis成員過黎好過啦

想問如果唔係仇議員
而係其他手足

樓主會唔會覺得有唔同？

利申：想好好討論，唔係想鬧交

Exac7tly

冇，見你成個弱智仔咁，又唔撚識尊重人，應該係嗰啲冇乜人理嗰啲毒撚傻閪，淨係識自己匿埋打飛機又唔撚會聽人講嘢嗰咋社會垃圾黎

返去睇波啦，五毛哥

各有各做

真 其實覺得佢冇乜政治智慧
佢好多嘢都係基本錯誤

呢到波台黎
同埋張圖同5毛有乜分別呀傻閪

返去打飛機啦，五毛哥

你都差唔多姐自己碌番上去睇下邊個唔識尊重人先講野啦 未清楚就講 社會垃圾係邊個真係顯然而見

你睇我每個post 都屌老共，點五毛呢？

我模仿下你

返去幫屋企人裝香啦，死剩種

咁點解唔捐俾許智峰司法覆核

另類完美維穩

屌多啲藍好過

咁你都係cap幅九唔搭八嘅圖話人五毛啫

一鳩樣會屌 doj一定會撤控

我真係笑咗

我信基督唔裝香。sorry! 五毛老羞成怒，明既，開個新ac 啦

你真係好柒

有錢就捐
能力範圍內可以做到我盡做

照屌，但好簡單，你可以搵返我半年前嘅post，當時我都仲好支持仇議員，呢半年佢嘅政治智慧令我失望所以我先有少少恨鐵不成鋼咁開post屌

呢個功能就係睇人track record 嘛，睇d post 唔對路仲係到搞搞震，你話係乜？

樓主有咩錯，如果件事本身唔合理點解唔可以屌，如果我係你就縮返入你老母個閪入面咪再出嚟柒，而家講呢件事柒，就話人乜都唔好做還掂做咩都比人屌，你出返個網絡世界先啦傻鳩

仇B條底褲好黃

認同佢冇政治智慧
本人亦都唔喜歡佢

淨係想討論私人檢控嘅嘢
如果係中槍手足想私人檢控
你會唔會支持佢？

許啲律師費去晒邊？

又捉到一隻

唔同意咪唔捐 無人捐自然收皮
支持比舊錢手足走佬好過打官司

諗起以前連登d核彈post

721有咩問題 cosplay西瓜佬白衣人好威？

有咩唔合理？佢單案勝訴 有個機會唔試下反擊？你就出番個網絡世界啦小朋友 買褲係邊買都要係連登問

想比人說服去捐唔得？
討論區用黎做乜

事實上係冇用，或者應該咁講，屌就一定冇屌得咁勁，但佢眾籌時我一定會反對先

搵食野你係都要踩場算點

你係要解釋畀佢聽點解私人檢查係冇用，
而唔係支持佢做傻事

駁到就吠啦傻閪
唔啱聽就屈pr

指下你圈出嚟嗰三個post有咩問題先啦傻閪，係咪又想話我屌所謂黃營嘅人所以搞分化啊？咁你圈嘅第一個post已經令你自相矛盾啦柒頭皮，同我玩Logic？

買褲係邊買同呢件事有咩關係？你唔係嗰啲唔夠人講就人身功撃嗰啲人呀，不過都係嘅日日自已一個冇人理諗住上黎搵存在感都要比人屌係慘啲

事實已經證明私人檢控一定會被人介入，點解仲要眾籌，點解唔眾籌做第二件事？你咁鍾意反，慢慢反你自己塊包皮或者你老母塊閪都唔會有人理你

on9 死耶撚

基督徒就耶L 就話埋快必啦，最L 爭D 收水大教會

知唔知手足死左會落地獄 因為佢地犯法 扔汽油彈 但林鄭會上天堂

我唔會同你糟，你唔係五毛

其實個原意係咁 點知twitter太少人玩。建議連登仔一個要捉3個fd玩twitter

xx無用

好大體
咁你駁到我有咩錯未？

首先，佢私人檢控警暴對閣下有乜嘢影響？
兩單就夠係乜嘢意思？一個人檢控失敗就夠唔洗其他人做，係以乜嘢做基準？
第二，人地擺明係眾籌，又唔係老強你要你俾錢賣血賣汗，做乜唔可以同人講？

咁你又以咩做基準一定要多單射落海嘅私人檢控嚟突顯香港司法荒謬？

其實你有啲柒，講野諗野幼稚讀完書未
你買左lenovo喎，支企黎喎你又支持既

柒撚咗就潛啦死傻鳩

檢控黑警都係倒錢落海,不過可以make noise,剩餘d錢捐俾有需要地方都係支持

睇波都五毛...
你勁惡

你都識講眾籌 又唔係逼你捐 你接受唔到啲咩？

熱狗model answer

眾個籌又要俾你拎出公審
人地想試下又有乜野問題 支持既就捐 唔支持既就唔捐 唔夠佢就自然會知錯收皮
下面成堆喺到講到籌完自己袋咁 之後就淨係識人身攻擊 痴撚線

一單就唔夠響，十單呢

公眾人物做n9嘢唔包屌呀？

一件事on9同冇用唔會因為冇其他建議而突然就變得係有用。你喺沙漠度冇水源，咁你身上面支毒藥又係咪會突然變到無害而可以攞嚟飲呀？

宜家咪就係同你講你煲大一單有代表性嘅咪已經夠，唔駛再射落海，留返啲資源請手足又好，國際線又好囉

呢樣野有幾9啊

一單蝕唔夠？

唔鐘意咪唔好夾
由得啲人夾
是撚但
日撚日啲post都係批鬥自己友
岩岩鬥黃鬥到膳心執7左
贏左一場仗啦

成個post咪已經好多人重複講咗，前兩日許智輋先同你講私人檢控係可以俾律政司隻手遮天，你今日仲可以攞公眾資源嚟射落海？

議員本身就係要俾公眾監察架啦，你on9？同埋如果你係suppose所謂黃營係唔似藍屍咁冇個人意志嘅話，咁有唔同意見有咩問題呀？鬥黃鬥黃，宜家我係咪話佢偽黃呀？我even龍門都冇講撚過佢係偽黃呀，黃就唔包屌，食撚錯藥呀？

呢單同許智峯果兩單唔同既地方係呢單喺上次法庭判詞入面已經指出有使用不恰當武力 呢個會係幾重要既論點 如果要想推番就即係話法庭講錯野 呢次律政司插手難度大左 要格硬黎應該會更加肉酸 所以又唔算射落海既

簽個名就插得手架喇，同埋成日講肉酸，狗女藏毒都可以格硬撤控架，仲覺得唔肉酸？點解你會覺得一個講得出一個人企喺度吊頸嘅政權仲會理個大話肉唔肉酸架？

總之夠做就去

呢啲主動出擊引人做錯野既行動我覺得冇乜問題 你點知佢呢次會用乜野方法解釋啫 如果解得柒又係彈藥黎 狗女藏毒單野個層面只係普通撤控 呢單係介入撤控 明顯唔同

好簡單一樣嘢就係，大家平時笑鳩楊岳橋係OMDB只係笑下就算？有冇諗過點解呢句嘢會不斷俾人鞭屍呀？

小小錢你比唔起就收嗲啦買幾十份蘋果就得夾錢告就唔得

聯署支持封殺微信同TikTok

唔係紅箱唔入架

雖然成日都笑佢啫 但係大家始終都會抱有一絲希望會搵到破口加嘛 係唯獨是佢唔知死撚左去邊

即係我有錢就唔可以因為覺得仇議員on9而唔俾錢佢？不如講下你個論點係點推出嚟

你唔捐咪唔捐囉
大家唔捐都唔會成事架啦最後

你覺得佢on9你咪唔好撚夾囉屌 依家有人逼你比老實講錢香港人大撚把少你一個唔少
on9得過你依啲人坐係到乜撚都唔做依樣又無用 嗰樣又無用

無好為呢班人晒氣，以家一睇到d 做乜都無用既post 先用起底function 睇下條友講過乜，有幾個係度放負都係幾個月無post, 有d 仲一個反送中既post 都無，點會無喇喇係到講仇B, 我就覺得係PR/五毛，唔係我就唔知係乜人。

反對都唔得
黃色維穩圈？

係啊係啊，好撚似你啲傻閪咁出面有事時喺屋企指點江山先係真ac呀，喺撚度拜著偶像咁屈人係PR五毛，搵盆水照下塊鏡睇下你個弱智樣值唔值得人晒錢影響你個閪腦啦

我睇某個退休裁判官嘅BLOG, 都知律政司可以隨時撤銷, 仲笑許生倒錢落海

不過, 始終有人信OMDB
D人係唔失敗都唔信無用

最搞笑呢家仲有人玩呢樣, 正所謂第一個係英雄, 第二個就係狗雄
班打手十足十似係老泛民呃錢, 屈毛屈PR, 我覺得其實佢地先係

個問題咪係假設冇用甚至有害
除非你有時光機完全睇到件事有咩效果
否則冇人知道有冇用
件事嘅效果可能可以達到本身目的
亦可能達唔到，不過都會從其他方面影響呢個世界

你個類比應該改做：支液體可能係毒藥可能係水 如果你係關心自己生命嘅 理性上會考慮博一博飲咗佢

未試過飲支毒藥點知唔得呢？你都痴撚線，屌你同一個星期許智峯先話咗入你聽唔得呀，一句講撚晒，大家omdb係咪只係貪口爽呀？

個重點係你點知嗰支係毒藥
一件事嘅效果可以超過佢預想嘅目的

你話國際線先有用？我夠可以話國際線冇用 你都on9 ，係咪制裁咗香港就可以獨立？國際線冇用㗎毒藥嚟㗎 明知係毒藥都走去飲

籌啲錢比琰手足走佬好過啦，律政師會比您告咩on99

你話未知論啊嘛，宜家就係前面有個人飲咗支毒藥死撚埋喇on99，許智峯係咪又唔撚計呀？同埋你做嚟係俾邊個睇呀？做俾國際睇又話國際線冇撚用，你reply前用下個腦諗下你講嘅廢話當中有冇矛盾先啦柒頭

我用緊你個logic反駁你
知道自己自相矛盾柒咗就好

收撚檔啦，我從來都唔反對大家試唔同方法啊，但你係唔撚係當許智峯死撚咗啊？許智峯話撚咗俾你聽私人檢控冇用啊。你係咪想講咩國際線叫人制裁都冇撚用啊？如果你個所謂國際線只係叫人制裁嘅，咁你個腦咁撚柒細就咪撚出嚟柒啦

咪同左你講許智峯同仇栩欣兩單case有分別

我嘅論點係基於A已經有人試過唔得，但你仲晒資源去做A，所以我屌鳩佢啊。你嘅假設係無撚視咗A之前已經有人fail啊嘛，你用你佪口駁落你阿媽個閪度飲佢嘅閪水就有份啊，係咪要同我玩logic啊傻閪？

咪同你講咗律政司嘅程序都係一撚樣，攞咗單case嚟做，然後close case就得架喇，個性質就係你去告極權政府啊，明唔撚明？

跟你咁講 我地應該放棄抗爭架喇喎 還掂極權政府係乜柒都唔會理

已經唔講上面講過嘅兩單案有分別
你自己都講咗私人檢控失敗對國際線可能有影響
呢個效果已經唔係私人檢控本身目的
所以每人件事除咗本身目的仲會有其他效果
好多嘢有冇用係唔會好清楚知道

咪叫大家唔好撚再俾體制限制自己想法囉，逃犯條例又係咪係體制內推翻啊？

support 仇B

一定要學下你開啲垃圾post先有用啦
你咁反共點解買lenovo者

算啦
最無成本既野佢地會話唔試吓點知唔得
稍為有小小風險 成本就會話 唔得 唔洗試

第二個咪就係我成日講大家笑鳩OMDB係咪只係貪口爽

我假設國際線冇用係因為你覺得有用 如果唔係你聽唔明你啲講法對其他人有咩影響
任何嘢都可以比你地講到冇用 國際線都可以 呢啲係你哋思想太狹隘嘅結論

佢哋會話買黃店 杯葛藍紅店冇用

偷換概念幾勁
私人檢控係極權話事既遊戲
可以咁比較？

有無巴打講下打官司要咩費用？

你知唔知點解人地同你講無用
因為話事果個係港共 佢可以點玩都得

我覺得重點已經唔係有班人肯唔肯付出，而係到今時今日都仲有啲有影響力嘅人去呃大家付出少少就可以有收獲

成班人係到鳩up屈人放負
話人講做乜都冇用
你地都思考下依個遊戲係邊個話事
立法會選舉都唔撚比你選啦

咪再喺度偷換概念講咩我覺得有用所以你覺得冇用呢啲廢話啦

如果你要咁比較
依家係比錢出黎
政府幫你決定你幫襯黃店定藍店
而你不斷比錢政府去博佢比你食黃店
而唔係有用同無用

當比叫雞$

你聽唔明呢個只係一個類比同假設？

你而家係講對家喺體制內出超必喎 其實如果今日要開會硬過逃犯條例一樣過到架喎 上年用到既方法今年又未必得 根本一路都係試出黎 但係你而家就直接ban鳩人

咪撚咁小學雞拎兩樣完全唔撚同既野
係到嘈我覺得有用 你話冇用啦
背後操控果個人根本唔同

有冇用係咪淨係局限喺做唔做到件事本身目的？如果係咁諗思想就太狹隘了

上面咪話撚咗你個所謂假設係有問題囉
A已經有人試過唔得，但你仲晒資源去做A，所以我屌鳩佢。你嘅假設係無撚視咗A之前已經有人fail，所以A係一個要試嘅方法。
咪撚再偷換概念覺得你嘅邏輯係同我同一條Formula啦

又變左子彈論 好好笑

喺制度外試同喺制度內兜圈都未撚識分？

成場運動得1個人同有10000萬個人被拉對國際線效果係咪一樣？

係子彈論又點？一定錯？你有反駁到乜嘢？你掟個term出嚟証成唔到任何野

屌你老母啦 你本身已經假定左制度內係冇用啦 喺到問問問 又話許智峯試完你又試 講咁多野做乜啫 喺到兜黎兜去
一係你直接講制度外有咩想試

事實就係冇撚用啊嘛，OMDB只係貪口爽笑鳩楊岳橋，法治其實未死，DQ嘅參選人一定係佢做錯啲咩，下個小心啲就唔會俾人DQ啦，係咪咁呀？

冇人講過DQ係參選人錯 唔明點解你會咁樣理解 上面已經講過笑OMDB係一回事 實際上大家依然會想繼續試亦係真

終於去到 咁你有咩高見

仇議員又鍾意報警，又鍾意送錢比律師，鬼黎架？

有幾球野，請殺手殺哂問責團隊 + pk 鄧都得啦

你眼中邊個唔係鬼

唔係wor, 索性係美國訂, 咁有點呀?

告唔入d 錢咪可以自己袋

有邊次眾籌係會退錢?

係阿,我玩小眾OS無乜嘢揀, 好嘢wor, 10個月無出po 來招付我, ac 轉咗手呀? 又block 多個

黃律師永遠收正價

夠哂黃

出post又話唔關抗爭事
唔出又話唔出post
死傻西總有方法屈毛pr

自願，無人迫你，你都可以眾籌

幾球嘢想買起呢D人,你真係食檬咗, 仲有做呢D嘢同老共有反別咩?

遊行明知唔得仲行

講得啱呀, 唔夠數自然唔會去啦, 一陣話律師呃錢一陣話仇B低B, 咁究竟想點.

同鄭立嗰啲一樣，又顧庸兵乜乜柒柒，而家唔係孫中山年代，周街老閉，普通人點會做到，咁易又唔見佢地做